東張西望點解可以咁低質

用啲咁既方法試台鐵
個主持行到飲醉左咁

佢搭輕鐵應該癱撚左

而家又賣廣告了 30分鐘全部播垃圾

杯水滿撚到呢，叫佢平路拎住行十米唔倒出黎當佢贏

節目賣完，廣告時間再賣